[瘋狗症] 天水圍狂躁警涉濫權 無理向鄭松泰咆哮

笑到肚痛...

仲要check到個number唔存在

隻狗好似吸完毒咁 屌你老母

精神病人

好似大陸啲痴線佬

推

顛狗咬人啊

提供假職員編號?

癲狗high 左野

N賓典睇

個口好臭！

有隻雀仔跌落水-毅進仔

上撚晒電 流晒鼻水又咁燥

賓科未入

你係隻狗

個個黑警可以響流朵 已經唔係第一個黑警係咁

立法會議員由香港市民投票授權
唔撚係身份証明

撐警人士快D入黎撐警啦 屌你老母

唔差足電邊可以咁癲

「緊急」5/8出屯門嘅全部同我入嚟！！

呢段嘢咁戇鳩竟然冇人推

係咪食撚咗大麻

佢地係咪就黎癲

熱狗通常比人無視
然後過幾日就問熱狗去左邊

個樣唔似你
笑到仆街